\chapter[CONCLUSÃO]{CONCLUSÃO}

A finalidade deste trabalho foi de explicar \textit{Machine Learning} enquanto solucionava um problema da área de Publicidade e Propaganda \textit{Online}, para isto, foram utilizadas ferramentas como \textit{Tensorflow}, e os dados de Banners disponibilizados pela Startup em Mídia \textit{Online} Cazamba.

No decorrer do estudo, pôde ser observado que a área de Tecnologia tem se tornado cada vez mais presente no campo de Publicidade e Propaganda \textit{Online}, visto que, por ser um mercado extremamente competitivo, as empresas que retém maior gerência sobre seus dados, possui maior capacidade, flexibilidade e velocidade para melhorar suas possíveis formas de entrega, apresentação e criação de \textit{Banners}.

Além disso, foi possível notar que com um algoritmo de \textit{Machine Learning}, é possível realizar uma análise preditiva sobre o público alvo de uma empresa, e fazer com que os outros algoritmos, responsáveis por exercer determinadas ações, possam levar em conta todos os valores necessários de contexto, visando uma entrega melhor deste \textit{Banner}.

Com o crescimento da quantidade de usuários acessando a \textit{Internet} simultaneamente, vêm sendo necessário, cada vez mais, a implementação de um banco de dados que suporte esta quantidade. Por isso, o \textit{Big Data} tem se tornado gradativamente indispensável para as empresas, e, quanto maior for a quantidade de dados que um algoritmo de \textit{Machine Learning} tiver para manipular, mais precisa será a sua análise.